Плутон Frontend
===============

Client-side часть пользовательского интерфейса системы написана на 
**JavaScript**. Базируется на фреймворке **ExtJS 6.5** от Sencha.

Собирается **Sencha Cmd**.

Установить Sencha Cmd, можно отсюда \\10.31.6.182\CPR_Media\Sencha\Cmd, найти файл версии 6.5 под свою ОС

Запуск проекта для просмотра, отладки, разработки
---------------------------

1. Выкачать проект из git

2. cd Pluton из корня проекта

3. Выполнить команду sencha app watch

4. После появления в командной строке  Waiting for changes..., открываем http://localhost:1841 в браузере

5. Вносим изменения, проект автоматически пересобирается, в браузере обновляем страницу


Сборка production
---------------------------

1. Выкачать проект из git

2. cd Pluton из корня проекта

3. Выполнить команду sencha app build -c

4. В Pluton/build/production будет папка Pluton со всеми HTML, JS, CSS, картинками - ее можно перенести на свой сервер


